邊度有好食既鳳爪排骨飯？

屋企附近本身有間食左十幾年，早2個月執左
好想再食一啖好食既邪骨飯

有冇好推介

富臨

你屋企隔離

荃灣新明發

認真？？
平時唔食連鎖式茶樓。。

屌你老尾

Google過好似幾正
Bookmarked

唔係講緊狗肉飯喎....

屯門利群大牌檔

Why so toxic

好遠。。
不過都照bookmark先

你識西去咩